認真問 「獨立調查委員會」真係咁有用咩？

有冇過往類似事例？
成個處理/處罰機制，可以有幾大權力

好撚驚又俾人敷衍下就算

推

推推

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

起碼唔係自己人查自己人

其實最大問題係
獨立調查委員會 成員點組成 同埋向邊個負責
你搵番藍絲做 即係無罪
你向特首負責 即係變ICAC 變左做廢物
點搞

一定要揾法官，唔係只係得個樣

一嚟法官都有紅底 就係嗰個最興話乜嘢內地同胞
然後乜嘢犯法事都可以當庭釋放嗰個

二黎就係 都係向邊個負責 向特首負責都係可以變做閱 哦 警權過份暴力呀 ok知道了 不過就唔追究啦